皇迷巴迷唔好嘈了

兩隊都黑

呢個真

我蝗是正義的

其實真係好撚on9
明明兩邊都好撚多得益
冇人屌個球證鳩吹
兩邊都要死撐係對家黑自己
係咪拗贏左場和波會馨香d

收皮啦我地巴塞撚有黑呀

D人又好撚好氣
明知唔會講得服對面

點同
我皇+2GC黎

其實佢哋都冇諗住拗贏架啦
今晚冇睇波班人
見到公海邊一邊多人撐咪當佢哋講嘅嘢係事實

Ching一矢中的
大家互相屌老母咪夠

目測暫時皇狗領先
巴狗要加把勁

G持

4444

球證：我先係主角 你地全部都係我既配角

我皇一直被黑，歐聯話我地黑都係葡萄我地。
我皇萬歲

黑吃黑有咩好嘈
唔好當成個世界非皇即巴
好撚煩

如果疤係 #000000咁黑
蝗都有#010101咁黑

都唔知點解可以當自己係+2GC出黎屌鬼